一人一首最鐘意 聽極唔厭既歌

唔理咩語言 咩種類 只限一首
有冇好歌推介

至少還有你

呢首真係好好聽

軌跡

城市當代配樂團

後會無期

米津玄師 lemon

分裂

晴天

我可以 陪你去看星星

sing hallelujah to the lord

發現號

獨家村

Mariah Carey - Hero

潮共

黑暗中漫舞

Megalovania

十八 (梁天琦ver.)

熱帶雨林 （Eason)

心的距離